8月30日休班警被斬一事遭冷處理，代表佢哋驚喇！

之前執勤被張A4紙𠝹親都在記者會大肆宣揚，呢單嘢反而冷處理。

代表佢哋驚喇，驚愈報就愈多單！

證明咗麻包袋策略其實有效。今日軌獌痢球迷會都割，民間好多企業舖頭都割，唔好畀佢停！

24小時攬住套制服唔好除吖，笨！

推